如果呢條女做女朋友，條件要成世食齋，連登仔制唔制？

: 有奶飲，仲食咩肉？
: 這麼醜的妞，食多舊肉好過

樣唔靚有胸 個胸應該挺到20年

第2日同佢結婚添啦
咁咪唔洗食齋

睇個型 應該幾墮幾鬆下

係

有奶點都會墮
除非係假

日日食草都冇所謂

玩過又彈手又實淨既波就知幾大分別